old new is so唔識串...我想問龍珠

套龍珠超係咪同果兩套大電影重覆架 前段劇情 你當我岩岩出監啦 因為岩岩先睇返

建議睇電影版之後先睇龍珠超

神vs神-->復活的F--->直接跳去睇vs第6宇宙篇

龍珠超d畫好撚柒9崩壞 要有心理準備食屎

岩岩先睇返 睇左幾集打交覺得好新奇

係 直接睇劇場版就得
之後第六宇宙打第七宇宙開始係原創

之後直飛去未來篇同力會篇

龍珠超完左未？

未

呢套狂用龍珠 一星龍會唔會出現

神龍好似已經變得唔罕有

gt好睇d

小學果時睇哂

do do dodododododododo